有無人開始出現幻聽

瘟疫公司個bgm

沙士重臨，大家要做好自我隔離的準備，屋企要開始儲存1個月的食物，食水，藥物，以及清潔消毒工具：

乾糧，米，麵條，公仔麵，凍肉，罐頭，朱古力，生果，礦泉水，寶礦力，葡萄適；

口罩，酒精，漂白水，膠布，消毒濕紙巾，乾紙巾，醫生膠手套，眼罩，棉花棒，抹布，垃圾袋，外置充電池，電筒，厠紙；

退燒藥，克痛，頭痛藥，肚痛藥，止咳藥，傷風感冒藥。